事主沒驗傷 被質疑編造故事

事主沒驗傷 被質疑編造故事

法庭

事主彭寶賢（左）昨重申受威脅下才簽單。 資料圖片

【揑胸逼買療程案】
【本報訊】美容中心兩職員涉趁女顧客脫至接近全裸時，合力以威嚇手段推銷療程，事主發現金額不符拒簽單時，另一店員便猛力揑她的乳頭，兼用儀器大力壓胸，釀成大細胸，事主終就範購買10.2萬元療程。案件昨續審，事主稱胸部劇痛後自慚形穢，不敢對人說或讓人看到，故沒驗傷。辯方認為她編造故事，更指她自願簽單後討價還價，因而獲送贈品。

否認討價還價獲贈品

任空中服務員的女事主彭寶賢（27歲）昨接受首被告鄭如蓮（45歲）的律師盤問。辯方指她去年2月26日案發後，向海關及消委會舉報，但沒報警或向醫生求診。事主解釋，鄭在她拒簽單後，揑她乳頭及用儀器壓胸，令她胸部腫痛，「覺得好醜，唔敢俾人睇個胸，淨係食藥同敷冰」。
事主日前稱案發時僅穿內褲及用兩條毛巾蔽體，「郁一郁就會走光」，次被告李貴萍（26歲）在她手袋拿出銀包時，她因怕走光而沒阻止。辯方昨指治療室內全是女人，事主反駁稱「我都介意俾人睇」，指初時相信李游說她參加的療程效果比賽真有其事，發現李擅自碌卡後才知「一切都係假」。
辯方指事主簽單後獲送贈品，是她討價還價「傾出嚟」。事主否認，重申受威脅下才簽單，她根本不想要那些療程。案件下周一續審。
案件編號：KTCC355/17
■記者伍嘉豪